有咩方法易啲起到身啊..

凍到起身屙個尿賓周都結冰
仲點返工啊..

唔訓

播國歌

she lie she lie she lie

渣ga

較7點開冷氣

女友含到醒

女友含你隔籬屋個伯伯